連登風向琴晚直至去到9~10點個時都仲講緊一定支持527行動，但過左一晚之後居然成個風向180度轉變左，代表d 咩？

一夜之間唔同晒

拿拿拿，又會突然咁多人去到最後一刻先同你講攪唔成，無用架。點解唔一早前幾日講呢，自己諗下

代表真係做野d人訓哂覺準備早起

代表大量垃圾帶風向

所有陸路方法都入唔到港島

垃圾一

代表起身返工

尋日知班垃圾縮晒入立會未？請問依家三罷幫你爭取到啲咩？

同599G一樣，國安法有條例就一定會用，共府理撚得你

表示連登已經唔再安全
有大量不明人士帶風向
令到所有運動搞唔成

所有行動必須離開連登討論區 要進化

On9野唔想理

代表真正做野既人唔係連登

其實早好多日都有人講同分析形勢
啲保皇黨一早係立會
金鐘港島極重狗係現實問題

大家都係叫手足唔好太迷戀612既成功
或者覺得點都要做啲野而畀狗咬
仲有好多場仗要打

但你又解唔解釋到點解今日零晨依d 黃金時間先會有大量散水post，依d 散水post style 同言談擺明係相似，有組合。

搞清目的同手段

開花同塞路 是阻止國歌法開會的手段
唔係目的(起碼今日)

根本佢地保皇入左去
再搞都無用

因為支那01 12點
話起碼20個保皇 已經入左立法會

仲有蟲泰證明

Check下班人呢一年帶過乜野風向囉

開花還開花，入立法會還立法會，冇抵觸

其實琴日晏晝3點前都主要係勸人唔好去
3點後就係咁叫人去

乜夜晚又轉多次
利申：晏晝有叫人唔好去，夜晚瞓咗

進化了。

惡歌法不是太重要了。
無謂送頭。

關你撚事

大部份人認知

開花係為左國歌

如果唔係
應該要去哂金鐘

如果一個人 有心行動
唔會要專登睇連登先去行動

你幾多熱門都無用

代表你上左成晚連登

pish

哦，一定唔可以係最後moment想懸崖勒馬既。一定係五毛黎既

咪撚低能啦
527唔同612
今次鳩衝就真係唔撚值

一早講咗搞唔成啦係大家淨係鳩推527「行動po」

咪玩啦 我係五毛既話不知幾想你地出哂去比人拉 唔岩聽就個個五毛 又唔敢接受現實

你估中共真係比你同班狗硬碰？
佢仲要你感到無力

無錯，講咁多做咩

咁你知唔知為咩開花呀叻仔

推

全部人同我守理大post 召喚

現實少少啦
呢個只係手段

代表個堆所謂行動post都係pr洗出黎

個埋無意義cmt

無人討論架個啲post 個個剩係推

本身計劃開花係阻保皇去立法會你老味就冇抵觸

你呢d 咁迷戀捉毛既同d 捉鬼撚一樣
最簡單你就住每個post 既內容，有理咪駁咪討論，唔岩聽咪skip，係要搞到自己看透世事咁
係喇係喇好多五毛喇，知左喇咁點

代表夜晚放左工先得閒reply
比返d 理性意見

今朝已捉六個了

好撚多風向撚
亂鳩咁吹風
我～屌～撚～哂～你～地～老～母～

連本身係做咩嘅都唔撚知
話其他人帶風向
咪姐係推人去死囉

好矛盾。。。
你加劇緊同溫層效應咋

噚日一路都有人講搞唔成，係child登仔唔啱聽就扮聽唔到睇唔見，到埋牙咪要面對現實你係陽痿

要視乎咩性質既行動囉

連登仔鳩up就叻

五毛嚟

行乜撚野動post傻閪

爭取瞓多陣 認真

和你stick 啦!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

返工搵錢最實際

你不如諗下 之前吹奏嗰班根本就係popo嚟

屌好撚恐怖

散水嗰啲先唔係鬼呀on9

講事實又俾人話五毛

兒登仔淨係聽自己啱聽嘅嘢
一唔啱聽就話人係五毛帶風向

不留凌晨最多5毛

721

我心諗有啲咩PR公司會叫人出去示威

開花撚

啊sir想拉人？

畫面好睇

琴晚popo應該通宵佈防

612 未試過咁激，而家對家直頭要扼殺612 2.0

成個星期前已經大把post 話搞唔成啦，我自己都推咗起碼十個

利申：五毛

popo咪會囉on9
一定係PR公司先開得po咩
咁你係邊間pr公司呀

根本就係水班on9仔出去俾佢哋拉

張床要人

最後一刻先講？
一早有人話要共識啦

投唔出仲多過投立法會
個post上過熱門一個鐘
投唔出既人仲多過投圍立圾會既人
咁個風向已經好明確啦下話
不過冇人理姐
共識完係黎明之後
個熱門又變返圍立會

前幾日，日日都有post講wor.
有晒分析，反而堆「行動post」完全冇內容

好多人仲拎緊今日同612黎比

Hello五毛

警蛆想引人出嚟

因為深夜有消息班保皇入哂去
加超重狗
On9都知要停啦